柯士甸道西9號Grand Austin 失業澳洲籍籍男子燒炭亡

尖沙嘴柯士甸道西9號Grand Austin一單位，凌晨近4時，46歲澳洲籍男子John，在廚房內燒炭昏迷，其姓李34歲女友發現報警。救護員接報到場，證實男事主已死亡。警方在現場沒有撿獲遺書，初步調查相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。據知John最近失業，疑因此事輕生。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

應該係租租？

業主：mola mola
租租或成最大贏家

業主又畀啲呢啲野害死 啲鬼死都死遠啲呀嘛

仆街啦今次

外國人係香港冇咩人會供樓，多數租

內文冇話係白人定亞洲人？

可憐李小姐暫時冇得食洋腸了

一心想入澳藉而家泡湯了
難為個西俾洋腸擴到闊晒

公屋仔：請34歲女事主聯絡我，我唔介意

底撚死

可能人地租
失業之後租唔起Grand Austin
唔通租對面啲唐樓咩

外國人根本鍾意租多過買

死遠啲啦垃圾

失業潮開始
股災

鬼佬邊會同你供咁鬼
似係租，應該係俾人cost cut左接受唔到。。。

租租

啲鬼佬唔識馬死落地行咩
做唔到管理層
咪轉行做保安跟車做倉 再唔係入地盤做老雜咯
有手有腳你驚冇飯開咩